是日午 荃灣 全記點心

今日出咗荃灣

個價錢係算係幾抵食
本身好少食飯類 見佢跟餐就食下
但真心有少少失望 上面d料真係太少
其他嘢都係一般 正常水平

屌 我都係荃灣

咁撚癲 又撞

點解你可以周圍去

仲要好近屌
係荃灣廣場個邊

本身之前係自己IG Post下黃店引下自己d fd去食
但之前疫情都太勁 冇搵過fd
依加會搵下fd周圍去下 順便上下飲食台

走了 返屋企瞓個晏教 夜晚出大埔

88

有女朋友，負評
btw好似食過呢間，唔貴又幾好食

好像好好食咁

冇女朋友

我散叫咗個蝦餃 $31 貴貴地但諗住試一試
原本預期依個價正路有四粒 點知得三粒
仲要真係普通

我覺得麻麻地

我通常中意去茶樓>酒樓

所有食物得罪講句最好食應該係菜同D春卷

我都係看圖說食評

正常係 其實只係去搵fd食嘢
當時全記同森美2揀1 佢揀咗依間
我自己就覺得麻麻地

不過依加好少茶樓

下午茶抵d

唔難食 正常嘅

要特登去

撞唔正時段

但好似最好食係單叫嘅蝦餃，最似樣

如果係黃就算了

我都咁諗 不過唔會回頭食
總有d更出色嘅黃店

唔洗返工師

咁啱放假
話說我同觀塘fd 講起BBQ
分分鐘遲啲都有機會去